半年計畫

有40萬閒錢 本身有個按揭高息戶口
有無咩投資好做？ 諗過買3號仔

利物浦

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

過大海->40萬莊

捐星火
你係投資緊香港既未來，無野值得過咁樣

乜都唔識就唔好揀個股
如果睇好香港未來就買盈富基金
分注入 依家都升左一浸 入咗一轉再慢慢睇下點